{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100234",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페동네 서운점"
    },
    "text": "西部幹線水路散策路前の暖かくて居心地の良い雰囲気のカフェは、毎日09:00~22:00まで営業しています。 カフェまでの道は西部幹線水路散策路の前に位置しております。 メニューとしては麻薬ラテが5,200ウォン、アメリカーノが4,200ウォン、カフェラテが4,600ウォン、スコーンが3,800ウォン、桂皮羅さんが5,800ウォン、コールドブリューアメリカーノが4,400ウォン、コールドブリューラテが4,800ウォン、コールドブリューバニララテが5,200ウォン、コールドブリュー原液は14,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "09:00~22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェは西部幹線水路散策路の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "麻薬ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "麻薬ラテは5,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スコーンの価格はいくらですか？",
            "answer": "スコーンは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "桂皮羅さんの価格はいくらですか？",
            "answer": "桂皮羅さんは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューアメリカーノは4,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューラテは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューバニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューバニララテは5,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリュー原液の価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリュー原液は14,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 319
    }
}